英格蘭奪冠啟示 : 1966年同今年

1966:
Real Madrid win the European Cup
Burnley qualify for Europe
Man City win their league
Chelsea finish 5th
England win WorldCup

2018:
Real Madrid win the European Cup
Burnley qualify for Europe
Man City win their league
Chelsea finish 5th

英格蘭或成最後贏家

唔出奇

今年真係唔出奇 所謂強隊法國巴西呢啲依家睇落表現都一般 最有睇頭反而真係英超一二隊

2012

仲有好似對上一次俄羅斯(前蘇聯)入8強都係1966?

its coming home lads

不了

花式打J一定會出事

燈

1966
China may become the biggest winner

2018
China may become the biggest winner

noted with thanks

英超一二隊季軍戰相遇

又bin

It’s coming home

Came home ?